唔好比人引去北角

唔好比人引去北角